[呢次大鑊] 人喺外國，老友話佢寄咗嘉頓什餅畀我

佢話見農曆年，送啲嘢畀我。好似話兩個禮拜後會到

食晒的話，到時係咪應該影相影底個吉罐上嚟

@嘉頓五餅二魚

收到之後，開箱影底佢

終於收到喇, 唔知要食幾耐呢?

一日同我食哂佢！

一日？食到死都未食到一半啦

早知唔同個friend 講, 話我喺呢邊無啖好食啦

拎晒啲餅出黎
咁咪可以影個吉罐俾佢囉

唔得, 做人要誠實啲嘅

咁你可以分享俾啲有需要嘅人士食
例如街邊嘅露宿者
又可以做到善事
又可以解決到你嘅問題

嗯，上面有人叫小弟一日食晒佢

家鄉的味道

有無乞衣，分比佢地食

你咪咁快食哂添呀, 一陣見你食得咁猴琴寄多罐

新年流流, 一罐好啦大佬

比個地址來
得閒寄幾罐比你又點話
不過記得食晒佢

多謝，唔洗喇

好難食

新年噩夢

我又唔係覺得難食嘅, 係普通咗啲, 而比佢好食嘅又有好多囉
同埋以佢嘅味道嚟講, 佢真係好大罐

年假完咗之後拎返公司畀同事食先